三文魚 v.s. 吞拿魚

三文魚
吞拿魚

吞拿魚好腥
利申 未食過好野

除左窮撚未食過靚吞拿魚
基本上都一定係吞拿魚贏

咁我應該係窮撚
最貴都係爭鮮

三文魚點鼓油wasabi性價比高d

靚吞>靚三>平三>平吞

未食過好野
平野比較啦
三文＞吞拿

日本人唔食三文魚

兩樣都垃圾

魚生究竟有d乜? 根本就好似d白痴港女咁, 一無所知, 戇鳩鳩, 生勾勾

係日本食過即劏即切呑拿魚腩真係返唔到轉頭

大拖>三文魚白腩>中拖>呑蓉>三文魚腩>三文魚>赤身

呑拿魚鮫

中拖最正 大拖太肥

赤身最正，中拖太肥

中拖最正，赤身太瘦

赤身冇味

邊到有好吞拿魚食？

拖羅>三文>赤身

三文魚雖然cheap 但好撚好食

正解

Agger
自助餐啲解凍出水平吞真係狗都唔屌

琴日朝先係築地食完

問緊你，你又理撚得人地

BTW謠言當事實嚟講真係唔可取
就算無見過都算，
使唔使教你點用Google？

利申：三文魚派

結論
窮撚：三>吞
父幹：吞>三

你老味就赤身冇味

赤身味道複雜，要靠師父處理得好先好食

咪傻啦，如果赤身本身唔靚你點漬同熟成都唔會有用

正確處理條魚係基本，但係以日式料理手法好難將一樣唔靚既食材化腐朽為神奇，因為日式料理大部份手法都係用最少嘅調味去呈現食材本身嘅味道

食過日本啲靚魚
就會明白自己一路食開嘅根本唔算係日本菜
香港都算好，近日本，魚生種類多又新鮮
其他好多地方根本冇入口日本靚魚，唯有用三文魚加牛油果加沙律醬扮日本菜

咁要比當然係同一條吞拿魚嚟計啦，新鮮切出嚟嘅赤身真係冇咁好食嘅，但係處理過之後佢嘅味道係好細緻又複雜嘅美味

真三文魚不吃日本人

我想問正常壽司店有啲咩魚會係新鮮切出黎

換個term囉，冇處理好嘅(香港大部份都係)

赤身咁難食都有人推

未食過靚嘢？

赤身都仲要分靚唔靚 ?

真正即切赤身都係豐有口感但係唔會有渣，一咬彈牙再咬就出魚味，差赤身一食成口都係渣但又軟到無曬口感

係拖羅面前都是垃圾
大拖定中拖就睇個人口味

鐘意食toro係好膚淺。。。

利申：膚淺過，而家少d

雖然我同免仔巴對於赤身既處理放法有唔同見解
但我都想問句，未食過靚野？
正如A5 都唔一定大部分都係脂肪，A5都可以有偏赤身重肉味，只不過比一般見到既熱門部位少姐

唔係所有赤身都係同一個質素，冬天搵間二千蚊樓上既壽司店試下啦

我意思係,你都唔會主動叫赤身,而唔係赤身冇靚野

點解唔會主動叫赤身
冬天基本食親青森大間我都會追加赤身

sor囉

靚吞太肥 唔鐘意
好似成舊脂肪放入口咁

平吞又太un

高級鋪子 d赤身會做"熟成"

邊到有好吞拿魚食？
（比較affordable既又唔差）

鰻魚通殺

Budget一般既食三文魚 燒都係三文魚好食
但比得多少少食刺身 一定撚tuna

話說我岩岩六月尾去左轉東京 係淺草橋一間食壽司既舖同一個日本大叔傾計 佢話佢地個輩係唔太食三文魚 但而家日本後生個代已經係比較鍾意食三文魚 原因係一般價位既tuna性價比真係太低

燒魚嚟講 銀鱈魚同鯖魚都好食過三文魚